梁振英話北京空氣有毒

又唔比人comment，小器撚

係呢度comment

CLS